乜香港俾放煙花架咩？？

報狗啦

條片無名有乜用

十個放煙花九個半鄉黑，狗唔會做野
有名就開啦

1年得幾日
咪同年初二魚蛋檔一樣
放咪放囉報乜撚狗

鄉黑攞正牌㗎,軍火私煙白粉全部都唔會拉

無違反郭胺發wor

今年好多區都有放
覆緊呢個Post又聽到
今鋪仲唔同上面接軌

係咪可以報警？

剩低嗰一隻係狗